有無諗過自己每日都被人撚緊

話說小弟啱啱搭地鐵期間去左洗手間
咁就觀察大部份老坑都係渣完柯埋唔洗手
有個老坑就同我搭同一條線路
咁佢早過我落車，佢啱啱緊握完既扶手就比個年輕人握住左
個後生仔仲要不斷捽自己塊面，係咪即係間接咁比人屌打

好笑

大把地盤老野開大都唔洗手